石油可以做塑膠，塑膠係口罩原材料

大家懂的

叔叔我笑而不語

可唔可以講多d，想學野
利申：吉倉

知唔知咩叫side product. 靠side product 賺?
即係你掉7左桶油，只做side product?
返去讀下書, google下先

學到野了，謝謝

知唔知咩叫蹝 product. 靠嘥 product 賺?
即係你掉7左桶花生油，只做蹝 product?
返去讀下書, google下先

你jm9?

佢又冇錯, 你掉左7掉油, 咪蹝product